打邊爐點解熱氣

先唔講熱氣係咪真係有
屌你老味 烚野就健康人生 打邊爐就熱氣唔健康 係咪痴撚線

因為熱

放兩隻蛋咪得囉

打邊爐
=熱、噴水蒸氣
=熱氣

D醬汁啤酒？

屌鬼佬涼茶都熱氣？

未聽過有人話打邊爐熱氣
BBQ就聽過

渣ga

真
都唔知樓主邊度聽返嚟

麻辣湯底咪熱氣

重要連殼, 話可以吸走D熱氣
不如今晚我地又打邊爐試下

開冷氣對抗熱氣

廿四味湯底

所以唔關湯底事？

有睇過西醫定中醫話太熱放入口燙傷口同食道，
導致類似熱氣既感覺

而如果真係有熱氣就來自食物例如大量牛羊同響鈴個類

即係吹凍就唔熱氣？

試下純用水碌熟，應該好好多

應該係食得多牛所以熱氣

我指高溫灼傷係類似熱氣，唔係真熱氣

魚蛋，肥牛多脂肪，所以熱氣

但係打完邊爐冇飲番積熱清真係會喉嚨痛